當我話我老母係港豬既時候 佢靜撚左

話說我老母今朝一路係到睇cctvb既新聞一路係到話示威者抵死既時候 我就緊係忍唔撚到同佢係到爭論 我就話佢你正一港豬 跟住我再問‘你知唔知點解係港豬 唔係港狗港貓港蛇 ’ 我唔等佢答就繼續講 豬都算係好聰明既動物 咁啲人係咁餵飽佢地 佢地又覺得無野啊幾好 乜都唔洗做就有野食 自以為着數 但其實人地餵飽你係想劏你黎食咋 跟住佢就收撚左聲 唔再講野
咁當然我重同佢爭論左好多野 佢既著眼點係示威者既行為 記得一定要帶翻去前因後果 再講下同佢最貼身既社會問題例如自由行 樓價貴上唔到樓 最最最緊要亦係我今朝發覺最有效既爭論方法係佢講一句 你駁十句 重要係一輪咀停唔撚到咁樣 港豬既智識有效 唔需要好專業都夠講

原諒我1999 大家唔好放棄 繼續教育家中港豬！

好難